<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Lakers Home</title>
    <link>/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Lakers Home</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <copyright>true</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Aug 2015 06:42:21 -0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>湖人宣布4月揭幕贝勒铜像 一生无冠仍值得这殊荣</title>
      <link>/blog/creating-a-new-theme/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/creating-a-new-theme/</guid>
      <description>网易体育1月17日报道： 在湖人队史上，传奇球星相当多，这其中当然也包括埃尔金-贝勒，据悉，湖人将在4月份为他举办铜像揭幕仪式。 湖人宣布4月揭幕贝勒铜像 一生无冠仍值得这殊荣 湖人官方宣布，他们将在当地时间4月6日为贝勒揭晓这个铜像，而届时一起到场参加仪式的还有其他的湖人伟大球员们。 贝勒是NBA最早期的球星之一，有“无冕之王”称号。他也是湖人队史上最伟大的球星之一，球风上，贝勒打法华丽、技术出众，是湖人历史长河中闪光的一员，唯一可惜的就是他的职业生涯一直无缘总冠军。 贝勒在NBA征战了14个赛季，其中12个赛季他都在湖人度过，期间9次入选全明星阵容，8次入选最佳阵容（都是第一队）。1961-62赛季，贝勒曾在对阵凯尔特人的总决赛中单场轰下61分。1977年他入选名人堂。
1983年，湖人为贝勒举办了球衣退役仪式，他的22号球衣永远飘扬在湖人球馆上空。 谈到自己得到的这一荣誉，贝勒也是非常高兴，他表示：“其实这事是别人一直都有在跟我说的，说了很长一段时间了。我很荣幸这事真的发生了。” “我也不知道自己一旦看到这个铜像后应该要做出什么样的反应，或是应该说点什么，做点什么，因为之前从没有像这样的事情发生在我身上过，”贝勒继续表示，“但我可以肯定，我一定会非常享受的。” 一支球队为自己的球员树立铜像代表了球队对这位球员的高度肯定，之前湖人给魔术师约翰逊、杰里-韦斯特、贾巴尔、奥尼尔都立过铜像。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>沃顿：我们有能力在鲍尔缺阵的情况下赢球</title>
      <link>/blog/migrate-from-jekyll/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/migrate-from-jekyll/</guid>
      <description>虎扑1月18日讯 湖人今天来到客场挑战雷霆，赛前，湖人主帅卢克-沃顿接受了记者采访。
湖人后卫朗佐-鲍尔因伤将缺阵本场比赛，本赛季，湖人在鲍尔缺阵的情况下，取得的战绩为0胜7负。
沃顿表示：“我们有能力在鲍尔缺阵的情况下赢球。”
沃顿在采访中还表示，鲍尔可能会缺席周六湖人主场迎战步行者的比赛，沃顿说：“根据我所看到的，鲍尔看起来不像是已经准备好了要回归赛场。”
本赛季鲍尔出场36次，场均33.7分钟，可以得到10.2分7.1篮板7.1助攻。
目前，湖人与雷霆的比赛半场结束，湖人以54-60暂时落后。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>英格拉姆今日可能复出，鲍尔因伤将继续缺席</title>
      <link>/blog/lesmiserables-hugo/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/lesmiserables-hugo/</guid>
      <description>虎扑1月18日讯 湖人今天将客场挑战雷霆。赛前湖人官方宣布，前锋布兰登-英格拉姆可能将会出战今日比赛，后卫朗佐-鲍尔由于膝盖伤势将会缺席。
根据此前的报道，英格拉姆由于脚踝扭伤缺席了球队上一场与灰熊的比赛。
本赛季至今，英格拉姆场均出战34.2分钟，能够得到16.1分5.4篮板3.4助攻；鲍尔场均上场33.9分钟，得能到10.2分7.1个篮板7.1个助攻1.53个抢断。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>库兹马：英格拉姆看起来像瘦长人</title>
      <link>/blog/metamorphosis-kafka/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/metamorphosis-kafka/</guid>
      <description>虎扑1月17日讯 今天，湖人新秀凯尔-库兹马发布了一段视频，视频中他表示队友布兰登-英格拉姆看起来像美国都市传说里的瘦长人（Slender Man）。
“这是@英格拉姆 主演的新电影！”库兹马写道，镜头指向了即将上映的《瘦长人》电影。
瘦长人是美国著名都市传说中的角色，特征是四肢非常瘦长，没有脸孔。
库兹马本赛季场均上场31.4分钟，得到16.8分6.4篮板1.9助攻。英格拉姆上场34.2分钟，得到16.1分5.4篮板3.4助攻。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>灰熊与湖人等官方向美国民权博物馆捐赠10万美元</title>
      <link>/blog/goisforlovers/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/goisforlovers/</guid>
      <description>虎扑1月15日讯 今天，灰熊官方在推特上宣布，NBA官方、NBA球员工会、湖人以及灰熊官方向美国民权博物馆捐赠了10万美元。
目前湖人战绩为15胜27负暂排西部第12位，灰熊13胜28负暂排西部第14位。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>湖人官方宣布与加里-佩顿二世签下双向合同</title>
      <link>/blog/use-at-instead-of-head/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/use-at-instead-of-head/</guid>
      <description>虎扑1月16日讯 今天，湖人官方在社交媒体主页上宣布，他们已经与加里-佩顿二世正式签下一份双向合同，并对佩顿表示欢迎。
此前加里-佩顿二世被雄鹿裁掉，本赛季他场均出场8.8分钟，能得到2.5分和1.4篮板。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>灰熊与湖人等官方向美国民权博物馆捐赠10万美元</title>
      <link>/blog/hugoisforlovers/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/hugoisforlovers/</guid>
      <description>Step 1. Install Hugo Goto hugo releases and download the appropriate version for your os and architecture.
Save it somewhere specific as we will be using it in the next step.
More complete instructions are available at installing hugo
Step 2. Build the Docs Hugo has its own example site which happens to also be the documentation site you are reading right now.
Follow the following steps:
 Clone the hugo repository Go into the repo Run hugo in server mode and build the docs Open your browser to http://localhost:1313  Corresponding pseudo commands:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>